有冇好嘅導牙根醫生介紹

各位巴打絲打有冇好介紹qvq
痛到痴線每晚都瞓唔着
想搵個好醫生。。。

qvq 唔想中伏

彌敦道688號旺角中心第1期707A室 胡顯彭醫生
我個次係咬崩牙去導牙根，過程完全唔痛

我愛你巴打